稱反中央者拒認政治現實 王振民：這些人有「花崗岩的頭腦」

全國人大基本法委員會主任李飛昨日在港出席基本法研討會並發表演說，提到尊重國家憲法，中聯辦法律部長王振民今早出席研討會時，批評那些反對中共中央領導的人士「永遠生活在歷史」，是「花崗岩的頭腦」，呼籲港人「睜開眼」認識祖國。

王振民指中共領導的憲法體制，獲得世界各國支持認可，但在香港，中共中央卻經常被人攻擊謾罵，形容這些人有着「花崗岩的頭腦」，指他們「永遠生活在過去、歷史當中，總是糾纏於歷史上發生的不幸事件不放，時不時地打開民族已經癒合的傷疤」。王振民又批評他們不願面對、不願承認中共政權，及香港已經永久回歸祖國的政治現實。

王振民以阿里巴巴、騰訊為例，指出這些高科技企業高度依賴通訊自由，正正是印證了內地有言論通訊自由。他強調「如共產黨這麽可怕，那麽就不會成為世上最大的外資投資國家」，呼籲港人是時候要「睜開眼」，改變對中共中央的偏見，並「全面準確認識祖國及憲法體制」。

唔怪得之啲五毛講啲野咁低質
因為連請五毛個班人講野都一樣咁低質
厚住臉皮，義正辭嚴就以為自己講嘅係真理

論排名, 輪到大英帝國, 國民政府, 清朝, 都未到你共產黨

五毛點睇南京不幸事件，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

話曬香港都有言論自由，反你就話人石頭腦，叫人尊重你，你做大人物都唔識尊重人

點解支那仲要糾纏喺日本侵華同南京事件？